Qué tipo de papá tienes según sus gustos musicales

 ¿De tal palo tal astilla? esta expresión tan popular entre los mexicanos no denota otra cosa que los valores que adquieren los hijos al desenvolver su infancia en un entorno familiar, esto puede tener una comnotación un tanto peyorativa o positiva dependiendo del tipo de padres y de la manera de educar. 
  
 Sin embargo, no hay mejor manera de enseñar que inculcando el buen gusto. En las relaciones familiares nuestros aprendizajes más arraigados a nuestra memoria a largo plazo son los que adquirimos de los cero a los ocho años de edad, es durante ese periodo en el que nuestros valores, modales y algunos gustos se plantan para nunca ser olvidados, se vincula más a las madres con la influencia sobre lo ético y a los padres más en el aspecto emocional y gustoso. 
 Nunca existirá un manual que enseñe a los padres a cómo deben educar a sus hijos; sin embargo, las mejores relaciones entre padres e hijos se establecen a partir de compartir gustos, quién no ve a su papá como el más cool, aquel que cuando joven tenía un sound System y mezclaba música ochentera, o  el típico que hace todo por que su hijo se a el mejor en lo que haga. 
   Es evidente que nuestros padres son mentores y aportaron mucho a lo que hoy consideramos como nuestros gustos más profundos y únicos, ninguna preferencia aparece por arte de magia, debe existir la influencia previa. 
 La influencia musical que tenemos, generalmente viene de nuestros padres , aunque siempre habrá quien prefiera reservarse su comentarios al respecto. La música dice mucho de quien la escucha, es por eso que en el marco de celebración del Día del Padre, Deezer, la plataforma de música en streaming, te invita a descubrir qué tipo de papá tienes de acuerdo a la música que escucha. Te sorprenderá darte cuenta de que has heredado muchos de sus gustos: 
 – 
 Forever Rockero 
  No importa cuántos años, hijos o nietos tiene, siempre está al tanto de los mejores conciertos de rock, aunque probablemente ya no vaya a todos como solía hacerlo en los viejos tiempos. Por eso se pone nostálgico y en cada reunión familiar aprovecha para contar divertidas (pero repetidas) anécdotas de cuando vio a los Rolling Stones, Guns and Roses, The Beatles, Kiss, AC DC y todas esas bandas que seguramente hoy te gustan, o de menos ubicas, gracias a tu adorado y rockero papá. 
 – 
 Romántico Empedernido Aún conserva sus discos de Diego Verdaguer, Emmanuel, Roberto Carlos, José José, Armando Manzanero, Camilo Sesto, Francisco Céspedes, Juan Gabriel y hasta Luis Miguel. Jamás se deshará de ellos, todos en casa lo saben, pero no por ello debe cargarlos a todos lados, ayúdale creando una playlist en Deezer que incluya todas sus canciones y disfrútalas con él cada que compartan auto. Es uno de los papás más cariñosos y que demuestran sin miedo lo que sienten, así que compartir tiempo con él es lo mejor que le puedes regalar. 
 – “En onda” Si tu papá es de los que tararea hasta las de Maluma, Ariana Grande y Justin Bieber, o increíblemente se sabe todo lo que suena en la radio sin importar el género, sí, debes aceptar que tienes un papá “en onda, a quien puedes llevarte de fiesta y probablemente tenga más actitud que tú para ello. Es el típico papá que se convertirá en amigo de tus amigos, ellos lo amarán. –Setentero   Le encanta presumir lo bien que se la pasaba en la disco bailando las de Bee gees, ABBA, Blondie, Dona Summer, Gloria Gaynor y más del estilo. Compara los antros de ahora con los lugares en los que él se divertía y siempre dirá que sus tiempos fueron mucho mejores. La función Mix de Deezer te ayudará encontrar música por década o género y así conocer más de la música favorita de tu papá.  –Hecho en México Muchas veces te dirá que no entiende por qué escuchas lo que escuchas y no mariachi, banda o música ranchera, pues para él las letras de otros géneros simplemente “no dicen nada”. En Deezer la banda es el género más escuchado, lo cual muestra una gran oferta para que consientas a papá con los más recientes sencillos de banda. 
 No importa qué tipo de papá es el tuyo, este Día del Padre hay mil formas de demostrarle lo importante que es para ti y regresarle un poquito de lo mucho que te ha dado. Por ejemplo, preséntale Deezer y dale la oportunidad de tener acceso a toda su música de la manera más sencilla. Te volverás su consentido. 
 Acá te dejamos la playlist que Deezer preparó especialmente para celebrar a tu papá. No importa cuáles sean sus gustos musicales, estamos seguros de que estas canciones le recordarán tiempos increíbles: 
  Deezer encabeza una revolución musical, permitiéndole a los fanáticos el acceso instantáneo al catálogo más grande, con más de 40 millones de canciones, más de 30 mil estaciones de radio y más de 40 mil podcasts en cualquier dispositivo. Combinando lo mejor del hombre y la tecnología, el equipo editorial global de Deezer busca la mejor música alrededor del planeta y sus recomendaciones algorítmicas le ayudan a los fans descubrir canciones que, en verdad, amarán. Deezer está disponible en tu dispositivo de preferencia, como smartphones, tablets, PCs, laptops, teatros en casa, automóviles conectados o smart TVs. 
 Para conocer las últimas noticias de Deezer, visita este link .